浸信會反對逃犯條例所以基督教是好嘢，大家要信主先得

耶教人都有好壞之分，不要太在意